香港攝影師出名垃圾

影人除左屈大光圈都靚model外 就乜都唔識。
你睇下上面果幅，已經唔係講sharp 唔sharp, 散景靚唔靚 而係影到個‘生命感’而唔係靚女model加人像鏡光圈全開。

啱啊
其中一個原因係香港除咗啲ig "model"之外邊有咁多人唔介意俾人影
隔離post甚至係咁
所以喺香港好難有呢啲作品

其實香港人對鏡頭都幾敏感，有影得要有比人打嘅覺悟

可唔可以唔好污染我個post, sorry

衰過用電話影

留名跟大師學嘢

係對腳短 D

樓上影乜鳩

樓上壓制到不sir

影仔同影女邊同

要有唔好feel good嘅覺悟比較重要

影緊乜尻

你地講完，我都唔知係影咩，可能係眼神

會唔會係你見識少？或者你鐘意踩低人黎搵存在感啦

張相又唔係你影既，你憑咩踩香港攝影師？

香港攝影師唔係你講到咁。Franso、啊龍、Muse Chan 呢啲又唔見你踩？

唔係照踩咩

同佢講都浪費時間，好似啲支那人話支那都有好人一樣，而香港人係中國人所以唔比屌中國人。

香港地呀豬呀狗都話自已係攝影師/designer
其實全部都係讀唔成書既垃圾

就係你呢種人搞到攝影文化咁多是非

你屌完人，冇幫到個文化，仲令到個文化越黎越差